阿Joe其實淨係想時事台d人走咋 你地唔好搞其他台呀

咪天真啦